# Teste de desenvolvimento Front End

[![N|Solid](https://pixter.com.br/wp-content/uploads/2018/06/logo-black.png)](http://pixter.com.br)

A proposta do teste é:

  - Criar um feed *responsivo* de qualquer usuário do Instagram
  - Exibir informações do usuário escolhido
  - Exibir as medias enviadas pelo usuário
  - Exibir os comentários de cada media enviada
  - Exibir modal assim que clicado em uma imagem

### Pontuaremos

  - Estrutura de projeto
  - Genericidade de código (componentes reutilizáveis)
  - Patterns
  - Organização de CSS
  - Responsividade

### Requisitos

  - Desenvolver em Javascript, nativo ou utilizando qualquer framework da linguagem. (ReactJS pontuará mais)
  - Usar Promise.all em algum momento da aplicação
  - Scroll infinito no feed

### Entrega:
  - Clone este repositório
  - Desenvolva sua aplicação
  - Crie um pull request quando finalizar
  - Envie-nos um e-mail confirmando a finalização